Oh My Girl Arin名字遭念錯 TXT秀彬尷尬時刻超可愛

我妹Arin反應超可愛囉=_=

佢兩個無一腿 我就沒有腿!!

@烏雞..

👆

佢兩個係幾sweet...但係我唔想Arin畀人溝

牙園個處無了

佢大個女啦 都要比人吊的..

吊啫係點

斬...

唔好問
講講吓元英都大個囡了

都幾配

做個陣唔嗌錯咪得

好想屌

你癲夠未死仆乖

咁惡做咩

咪癲

我好想屌牙定

白痴。

想屌貓

有病就去警署

會咁發展

想同你打交

你真係好撚痴線